生前有老人痴呆症既鬼魂死後係清醒定痴呆？

？？？？

鬼魂臨死前先會痴呆